只需清洗、压紧、裱好一个袋子，就能为你家里的任何房间增添一抹特别的色彩。 五种很酷的方法升级旧咖啡袋|哈里·吉尼斯| 2020年8月27日|大众科学 
 它有8个位置设置，6个洗涤设置，甚至可以提醒你补充洗涤剂，它是你厨房的一个很好的补充。 几乎适合任何厨房的小洗碗机|流行科学商业团队|020年8月25日|流行科学 
 像聚酯和尼龙这样的合成材料从洗衣机中进入环境——洗衣机会把织物中的微纤维扯掉并冲洗掉——当然，它们也会被填埋。 科学家对棉花进行基因改造，使其具有彩虹的各种颜色杰森·多里尔，2020年8月11日 
 两年前，他们说这栋建筑只能用强力清洗，除此之外就没什么别的了。 丽莎·哈尔弗斯塔特和杰西·马克思| 2020年8月10日|圣地亚哥之声 
 它们强大的波浪可以连根拔起树木，掀翻建筑物，把船只冲到内陆，冲走海滩。 科学家说:海啸|卡罗琳·威尔基| 2020年6月15日|学生科学新闻 
 一款名为因德拉·昆因德拉(Indra Kunindra)的限量出口黑啤来了。 在Nitehawk电影院的晚餐:“圣诞假期”和在梨树下的啤酒|Rich Goldstein | 2014年12月12日|DAILY BEAST 
 克里斯蒂安是墨西哥移民的儿子，他的父亲在一家洗车店工作，母亲在麦当劳工作。 忘记那些进不去的孩子; 那些根本不申请的人怎么办? Jonah Edelman | 2014年12月9日|DAILY BEAST 
 首先是更大的洗衣机，它的容量在2.5万到3万升之间。 说到好威士忌，酒的大小很重要| |014年12月9日|每日野兽 
 但既然政府现在允许河神离开英国，这个借口就站不住脚了。 英国已经失去理智:埃尔金贷款将安抚普京|杰弗里罗伯逊| 2014年12月5日|每日野兽 
 在酥皮上刷上蛋液，撒上芙蓉和胡椒粉。 做这些赤脚伯爵夫人鸡肉馅饼|Ina Garten | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 他站在晾衣凳上方的玻璃杯前，369抚平了他的头发。 乔治·w·(乔治·华盛顿)奥格登 
 他吩咐侍女给他拿些肥皂和温水来，好洗掉手上的酸味。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 恩琼在盐盆里洗澡，他说:“明天你来问我吧，我要洗衣服。” 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 在脸盆架上，一顶闪闪发光的白色薄纱帽子浸在半盆水里。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 西夫驶进盥洗室，门又放回原位。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种